放 csgo 刀

放 csgo 刀
Bayonet同Bowie Knife各一把
Cs.money價乘5.5 極平放
有意留steam id

邊把

StatTrak原裝Bayonet+Bowie Knife Rust Bs
有意留Steam link 加你

可更平

Tg傾下

電子垃圾

sorry巴打 冇用開Tg
一係你放steam link出黎 我即刻加你呀 OKAY?

我都賣埋

有意telegram:jp3ev5520

telegram:koosta
先岩

推推推 只求出售 有意留TG聯絡
cs.money價x5

兩把加埋即係幾錢?

有意
TG我,TG:@chiyui889

放左未